一人放一個唔戴口罩既仆街上來

散播病毒

你估個個人都夠口罩用咩

可能真係買唔到口罩
又或者得好少留比屋企人用先
大家見有人無戴口罩不如試下關心下
有足夠口罩既帶多個出街試下問下人有無需要

早幾日見到有住劏房低收入家庭買唔起口罩 只可以有時候重用個女用過既兒童口罩，睇到幾心up希望樓主明白呢個時勢好多人想買口罩但買唔到，唔係個個都廢老心態驚唔舒服無必要公審

都岩過份左對唔住，巴打仲有幾多口罩剩

對唔住

大佬呀，買唔到都冇法架

如果條友身光頸靚，但唔戴口罩，點睇？

又黎黃衛兵

唔係個個都買到口罩架, 無咳就算啦~

好撚驚下個俾人影係我
我唔想唔帶架
12小時帶同一咩

我有足夠數量啊
之前見到有手足話要留口罩比屋企人用
自已就第二日重用個口罩心 聽到噏埋
之後約佢比左十幾個佢
政府無能 唯有大家互助啦
關心下身邊人，救得一個得一個

正仆街，帶唔帶關你咩事先，有無諗深一層呀？乜都公審左先

好撚驚見到自己，已經日日係屋企
有時頂唔順落樓買個飯盒唔想嘥口罩，已經所剩無己，都唔想浪費
結果一行到去搭lift，個個帶哂，搞到自己好似異類 我個頭dup到勁低，費事比人話我傳染佢，又勁驚比人影

依家口罩勁貴，平嘅呢，分分鐘係二手野/假野，又唔想嘥個幾兩個鐘去排隊買得果少少

影你老母

個個都想有口罩
但係個個都有口罩咩

樓主咁勇武 又唔見你影班狗仔狗女
On lun 9

一個二個欺善怕惡 見到都火撚滾

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底